{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037925",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 와일드키즈풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 顧客は遅い時間に高声、放歌、または喧騒な行為をしないように注意する必要があります。 施設の破損や紛失の責任はお客様にあり、注意する必要があります。 未成年者は両親同伴なしでは利用できません。 ゴミは飲食物、焼却用、リサイクルに区分して指定された場所に捨てなければなりません。 客室内では禁煙であり、臭い料理は限られています。 火鉢やカセットコンロの使用もできません。 ペンション内ではペットと一緒に入室できません。 ご予約いただいた客室のご利用案内もございます。 スパやジェットプールは内部プールで楽しむことができ、個別バーベキュー場でバーベキューをお楽しみください。 ジャングルジム、ゲーム機やさまざまなおもちゃも提供され、楽しい時間を過ごすことができます。 周辺の旅行先としては仏国寺、月精橋、瞻星台、ファンリダンキル、普門観光団地、カリフォルニアビーチがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15時に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "遅い時間に高声や喧威な行為をしても問題ありますか？",
            "answer": "はい、遅い時間には他のお客様への配慮が必要ですので、高声や喧威な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "施設の破損や紛失についての責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設の破損や紛失の責任はお客様にありますので、十分にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は両親同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者の方は両親同伴なしでは利用できませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの捨て方について教えてください。",
            "answer": "ゴミは飲食物、焼却用、リサイクルに区分して指定された場所に捨ててください。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙ですので、喫煙はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "火鉢やカセットコンロの使用はできますか？",
            "answer": "火鉢やカセットコンロの使用はできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室することはできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "周辺の旅行先にはどのような場所がありますか？",
            "answer": "周辺の旅行先としては仏国寺、月精橋、瞻星台、ファンリダンキル、普門観光団地、カリフォルニアビーチなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 366
    }
}